2月6-7有HAEA嘅防疫講座！！！！！

點解無人講！！！

一班醫生護士好畀心機為我哋準備咗防疫講座！！！

佢哋無去醫院返工，但都繼續盡忠職守，服務香港人！！！
一定要話畀老人家 / 街坊知！！！
防疫知識越多人知越好！！！！
識呢啲好過去超市搶廁紙

日期：2月6-7
時間：19-20
地點：旺角褔強工業大廈B座10樓4室

推

要多啲人知！！！ig 同fb share 出去！！

Help

去！！！！

正經嘢又唔理！！！！！！

推！！！

推 同埋幫幫手

*要盡快report‼仇恨及惡意內容❗❗*
*要盡快report‼仇恨及惡意內容❗❗*
不是填寫，係舉報！！！

👇👇👇仇恨及惡意片段已開始廣傳，請report ：請你參加聯署：反對醫護罷工 促黑醫護辭職

*將上面個URL貼去呢度：*

Reason:
Hatred and malicious content
*仇恨及惡意內容*

*自己report完請share畀朋友 再report*不是填寫，係舉報！！！

👇👇👇仇恨及惡意片段已開始廣傳，請report ：請你參加聯署：反對醫護罷工 促黑醫護辭職

*將上面個URL貼去呢度：*

Reason:
Hatred and malicious content
*仇恨及惡意內容*

*自己report完請share畀朋友 再report*

叫佢地整直播/ 搵香城去拍

幫你推

多謝！好人一生有罩用

好，休息吓唔推住

冇力推

多謝你，我都推唔起

都要幫手

多謝醫護

改直播，youtube
小心太多人集體中招....

唔知，可能有

網上播算數啦
最驚罷工嗰批奶咗嘢就大檸樂

Push

Agger

支持